【瘦晒喎！】30歲梁洛施再拍彭浩翔電影 乾噌噌冇晒baby fat

今年30歲嘅梁洛施（Isabella），年紀輕輕已經完成好多人想做嘅事——有自己代表作品，有自己嘅孩子。未婚生B，另一半仲係小小超李澤楷，分手後過了幾年神秘而低調生活，如今靜極思動高調復出。
今日梁洛施同陳靜（Dada）、郭奕芯、陳逸寧、陳奐仁等到上環出席彭浩翔執導賀歲電影《恭喜八婆》開鏡拜神儀式，其他演員還包括谷祖琳、郭奕芯、徐天佑。今次亦是彭浩翔與梁洛施繼06年電影《伊莎貝拉》後，再度合作。
相隔十二年再度合作，梁洛施的人生起了翻了覆地改變，昔日飽滿面頰依家變得有點乾瘦。眾女包括Dada等低胸性感上陣，佢就包到實。
被指瘦得過份，梁洛施話：「啲人話我厭食症，其實我冇瘦過，一直都保持118磅。」明明就係好瘦，佢話：「冇呀冇瘦過，（冇晒Baby fat）係呀，咁人會大0架嘛！
梁洛施表示，今次佢只係客串，飾演其中一個八婆，裡面有好多個八婆係其中一個，會同一名好有份量嘅白馬王子演員合作，仲話彭浩翔是其恩師，二人合作有默契：「其實之前喺商場撞見彭浩翔同太太一齊，佢話啱嘞，正想搵你，準備緊一部戲，下個禮拜就開，直至噚日先至收到佢嘅劇本，自己都好緊張，一直催佢俾劇本我，因為冇劇本自己好驚，佢太睇得起我，今日就拍，多謝晒。」
梁洛施表示，農曆年後，會全身投入電影拍攝工作，之後會一路接戲，歡迎導演們搵佢斟演出。至於是否少了時間陪小朋友，梁洛施話：「咁又唔係少時間，自己會平衡到，阿仔今日都有問我幾點返，自己都有拍啲片今晚返去同佢分享。佢知我拍戲，有咩都會同佢哋講，佢有打俾我問我幾點返，我話食飯前會返到。」

那些年的梁洛施 （資料圖片）

30歲

話佢40都有人信。

=ruby close = 戶田惠梨香

樣衰到嚇死人 原來仲大過Dada（我指年紀 ）

跟本都唔靚
唔明當年點解會捧佢

當年獸性大哥想屌13歲既窄嫩閪窿

15，6歲個陣幾好

不如問李澤楷點解會睇中佢

對腳好白滑

屌定唔屌？

試管炸

街邊啲港女都不如

邊條街 搵日去行吓

個名聽咗好撚多年
依家先30

Mixed好快就皮膚乾

易老

瘦到好似Do姐咁

相當年佢做果套 蟲不知
著埋套校服係幾咁青春誘人

ok wor

代母

Guy gay 喎，你唔係唔知呀嗎

你屌埋我個份

由細細個聽佢個名聽到大先三十歲

借肚代母生 有錢人嗎

好靚喎以前

晚晚乖

好似而家嗰件都係煙幕

好似話有唔知咩貴族血統...

男嘅鐘意男人多過女人
女嘅身形似男人多過女人
一拍即合

咁有錢就執執佢啦
打吓針補吓脂肪就已經靚好多
何苦呢

佢話：「冇呀冇瘦過，（冇晒Baby fat）係呀，咁人會大0架嘛！

講緊乜 咩邏輯

除左臉長左少少，當年既佢其實幾靚幾有氣質

16歲初出道時好正

拍蟲不知時 應該係顛峰

Isabella 都話唔靚...
而家係差左d
但當年好靚wo

原來佢先30

佢有報細數嫌疑 16歲入英皇

無所謂啦
又唔係拍AV下海
報大數定報細數 wfc
當然 楊生一定大補過就真

算ok la
話晒都生過三個細路

其實係太瘦
增返少少磅 應該會好好多

睇左個訪問 仲係好靚喎

塊臉長仲要瘦會好似人乾，冇晒骨膠原咁

明明小學已經聽過佢個名 依家我大學都就grad 佢先30歲

梁洛施 , 我細細個就聽過呢個名啦
依家先30歲

後生好似結衣

小學生三年班睇佢，宜家先得30歲

澳門既殷理基家族